有冇腸胃科醫生介紹

如題
成日個肚都好多氣
又冇胃口好難頂
已經睇過中醫同西醫

胃癌

我以前都試過咁
到最後發現係胃氣多&胃酸過多。

試下食野慢d同食下乳酸菌幫助消化
我之前都係咁但食野慢d真係有幫助
我之前睇個家庭科醫生教我腸胃唔掂可以飲多d無糖熱檸水
食完飯飲一杯
之後用到無乜味就成片檸檬食左佢
乳酸菌就藥房買
真係好多氣好滯就食

成日 肚柯之前
但唔肚痛
同好多爛屎
有同路人嗎

東京廢到 主場都入唔到球